想買頭盔保護自己

想買頭盔保護自己，war game d 頂唔頂到黑社會打落來一兩棍？

war game=玩具

地盤安全帽係基本

真品頭盔咪得囉

單車頭盔得唔得？

電單車會好d

decathlon

入黎集思廣益

全民頭盔月

買個防彈頭盔la,宜家狗嘗試將開槍爆頭變成習以為常對付示威者嘅方法

無曬貨

現場無哂貨 行山杖都係

打wargame果隻op fast 得唔得

擋棍就一定夠

Diu

要有防橡膠彈 牛屎唔洗黑旗都會開槍
我都想買堅頭盔
唔想淘

睇過美國果D堅野要商務部許可，香港應訂唔到，廣華街有冇堅野買？

有冇圖或介紹 定電單車頭盔防彈?

滑雪個隻啦

堅野好貴，我剩想擋牛屎幾棍就夠

貴都好過中彈
牛屎個日個鐵有開槍
27一定會開槍

有圖介紹嗎ching

唔係嘛

有鐵全套美軍装備都未必保得住

有全盔既電單車頭盔....防禦超高不過好大

咁電單車頭盔面門夠硬嗎 ching

全盔冷兵器一定打唔入

報告
今日去旺角睇，有翻貨

我講行山杖

電單車頭盔其實夠做，貴少少，千幾二千蚊蚊果啲炒車，石仔都頂得下
棍同布袋彈橡膠子彈應該都頂到下
平少少幾百一個都有，當然會弱d，但好過單車頭盔
淘寶幾十蚊果啲就唔好啦，衰過職安

ching邊間買 點簡 真唔熟

Ching 介紹牌子

記低三個NUMBER
EN397 最低要求
EN12492
EN14052

Wargame野全部玩具
除非你買到真品例如嗰啲rescue helmet
不過都係跟安全標準

土瓜灣車迷城比較多款

唔建議買大頭佛，因為帶唔到豬咀同眼罩

我推薦依隻 再加一個反光鏡擋

一黎帶到眼罩口罩又可以遮樣，三重防護
Bob依個牌子應該大約600左右，個反光擋大概200，已經好高階

個反光擋張圖鳩搵，你買果陣同佢配埋就得，實物果隻會長d，圓形凸出黎，成個太空人咁

同埋記得買淨色，有公仔有花好易俾人點相

thx Ching

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢

已簽

搵到呢種sar用，唔算天價，第D美國site會平D

屌，臨瞓都多口講句，咪撚諗住買咩軍用真品，一來買唔到美軍有禁令，二來成3k幾重，你哋唔係帶開條頸會頂唔順，我寧願你笠個鍋喺頭好撚過
要買就買滑雪同xgame嘅頭盔夠做，牌子同邊買有興先再講啦
好似樓上位清講帶電單車西瓜皮都唔錯，不過難買同難揀少少

想問普通頭盔係咪五金舖就有？

廸卡濃啦，最撚cheap

推返依個POST先

推

搬遷清貨一件不留，廣東道979號
10蚊頂

大家真係要買裝備，成件事係唔犯法。
家下黑警無能，唔做少少準備好危險。

黑警話 驚就唔好出街
咁我驚所以戴頭盔都好正常呀

其實五金舖果啲歐盟認證安全帽保設性高好多 , $40左右

電單車頭盔 你要唔要